入黎講下 點控制大洗另一半

相信大家巴絲既另一半，未必成日會令自己大岀血，

但佢地就成日買啲可有可無既野

例如佢唔識揸車但成日上網買一大堆車上用品，頭盔，

可能都想佢儲下錢，為將來打算下

點樣先有辦法婉轉咁令佢節制下

點樣解決到！